正月唔洗頭揮手區！！

無人唔洗頭

係咪正月都唔洗頭

Yes

Cls

年初一連街都唔畀出 因為出面有年獸

已經4日無洗頭